% !TEX root = talk.tex


\section{Wat je al wist}



\begin{frame}{Wat je al wist op een rijtje:}
    \input{monokaibright.tex}
    \begin{itemize}[<+->]
        \item De browser vraagt een pagina op
        \item bijvoorbeeld: \texttt{http://biershop.nl}
    \end{itemize}
   
    \uncover<+->{
        \noindent
        {\texttt{}%
            GET / HTTP/1.1\\%
            Host:biershop.nl\\%
    	}
    }
    %\pause

    
    \begin{itemize}[<+->]
        \item De webserver zoekt het juiste bestand \textcolor{gray}{(mod\_rewrite)}
        \item \texttt{/var/www/index.php} (oid)
        \item webserver start \texttt{php}
        \item php initialiseert \inlinepygment{php}{$_SERVER$endfix}, \inlinepygment{php}{$_GET$endfix} en \inlinepygment{php}{$_POST$endfix}
        \item \texttt{php} vervangt alle blokken \inlinepygment{html}{<?php ... ?>}
        \item output wordt naar de browser gestuurd
    \end{itemize}


\end{frame}




